［互相配合］五毛：送頭，狗：人少左，方便拉人，逐個擊破

真正手足就算唔出，又點會瘋狂放負打擊士氣

五毛要協助狗隻清場，先會瘋狂鼓吹失敗主義

正式宣布，送頭論係廢話，今日之後唔要再見到

啱

咁都可以入？

每次盲目複製成功抗爭經驗，都慘敗收場

頂佢唔順

好明顯

就算真心勸人唔好出都唔係咁既語氣

同香討一撚樣

五毛仲有新PT
唔好再推班𡃁仔出去死
因為佢地都係同一個呀HEAD
基本上用親既PT都會好一致

連登仔：連登就係大台，唔好送頭係共識，過港島做咩，着恤衫做哨兵都俾狗 ss 啦

屌你啦，自己仲喺屋企開post扮撚晒野

你係屋企分化？

專業休息撚來了，請問一個月賺幾多

善用起底功能

push

不嬲都話 正日唔好眯連登
一定被滲入到傻

然後個個失敗主義去打擊士氣

抗爭係長期架
唔係一次性定生死

屌得手足知咩事啦

五毛分化狗有風向：放棄扼守要道既大學，守=嘉年華

😀

愈少人出就愈危險

咁你係咪專業叫手足送頭撚

你喺屋企睇直播？

分化夠未呢？

拆穿五毛，就被圍攻

[出定先] 聽日一定有班人話咩冇人出所以叫我地放棄

人多就拉唔到人

點解無諗過你自己至係分化撚

冇喎

人多又唔得

人少又唔得

( Show Blocked User - 柑桔檸蜜 )

Ching心水清

估唔到你係下一個目標
老鳳已經提醒咗大家
[警世] 繼續思想武裝自己，分化狗唔會停手

吹雞撚日日吹雞

推

老鳳全力支持OP
分化狗死出連登
搞完老鳳敗走咗仲想搞第二個?